{
    "pluralFormExpression": "(n==1 ? 0 : 1)",
    "content": {
        "{number}": "{number}",
        "Invalid Track": "非法轨道",
        "This playlist utilizes layer {requiredLayer} tracks; dragged track is layer {givenLayer}.": "该列表使用 {requiredLayer}层轨道。拖动的轨道为 {givenLayer}层。",
        "Invalid Playlist": "Invalid Playlist",
        "The \"{playlistName}\" playlist contains tracks with layer(s) {givenLayers}, but this test only supports layer(s): {acceptableLayers}. Please use a different playlist.": "The \"{playlistName}\" playlist contains tracks with layer(s) {givenLayers}, but this test only supports layer(s): {acceptableLayers}. Please use a different playlist.",
        "Playlist at max capacity": "控制列表已达最大容量",
        "This playlist cannot accept more than 8 tracks at one time.  If you wish to add more tracks to this test, please add a new player and add the tracks into the new playlist.": "该列表最多支持单次同时控制8个轨道。如果您以为在该测试中加入更多轨道，请新增一个控制列表并将轨道加入新的列表中。",
        "There is no current/valid license installed on this Axon.  Please upload a valid license or contact Spirent support at {link}.": "该Axon设备上未安装授权文件。请上传一个合法的授权文件或通过{link}联系思博伦思博伦产品支持。",
        "The license we found on this Axon box is invalid.  Please upload a valid license or contact Spirent support at {link}.": "此Axon上检测到的授权文件非法。请上传一个合法的授权文件或通过{link}联系思博伦思博伦产品支持。",
        "Upload license bundle": "上传授权文件包",
        "Refreshing License Status": "正在刷新授权状态",
        "Starting license upload": "开始上传许可证",
        "License Upload": "上传许可证",
        "Showing {number} Playlists": {
            "0": "显示{number}个控制列表",
            "1": "显示{number}个控制列表"
        },
        "Showing {number} Tracks": {
            "0": "显示{number}个轨道",
            "1": "显示{number}个轨道"
        },
        "Showing {number} Endpoints": {
            "0": "显示{number}个端点",
            "1": "显示{number}个端点"
        },
        "Showing {number} Devices": {
            "0": "显示{number}个设备",
            "1": "显示{number}个设备"
        },
        "All Customers": "所有客户",
        "All Locations": "所有方位",
        "Running {task}...": "正在运行{task}...",
        "Starting update": "开始更新",
        "Starting update...": "开始更新...",
        "Reloading app...": "正在重新加载app...",
        "Update": "更新",
        "Updating...": "更新...",
        "Rebooting Axon": "正在重启Axon",
        "Rebooting Axon...": "正在重启Axon...",
        "Axon rebooted.  Reloading app...": "Axon已重启。正在重新加载app...",
        "Reboot": "重启",
        "Save": "保存",
        "Saving...": "正在保存...",
        "Success": "成功",
        "Starting system backup": "开始备份系统",
        "Starting system backup...": "开始备份系统...",
        "Backup complete": "备份完成",
        "Backup failed": "备份失败",
        "Refreshing backup list": "正在刷新备份列表",
        "System backup": "系统备份",
        "Starting system restore": "开始恢复系统",
        "Starting system restore...": "开始恢复系统...",
        "System restore": "系统恢复",
        "Deleting system backup": "正在删除系统备份",
        "Deleting system backup...": "正在删除系统备份...",
        "Reloading backup list...": "正在重新加载备份列表...",
        "Delete backup": "正在删除备份",
        "Archiving system backup": "正在存档系统备份",
        "Archiving system backup...": "正在存档系统备份...",
        "Archive backup": "存档备份",
        "Importing system backup": "正在导入系统备份",
        "Importing system backup...": "正在导入系统备份...",
        "Import backup": "导入备份",
        "Upload backup": "上传备份",
        "Uploading backup...": "上传备份...",
        "Starting log compression...": "开始压缩日志...",
        "Loading tweets...": "正在加载Tweet消息...",
        "Test Results Validation": "测试结果验证",
        "The name field is required in order to save your test results": "必须输入名称才可以保存测试结果。",
        "The name: {name} is already in use, please set a unique name for this test result": "名称： {name}已被占用。请为该测试设置唯一名称。",
        "Delete": "删除",
        "Deleting...": "删除中...",
        "Date: {date} | Build: {build} | Loc: {loc}": "日期：{date} | 版本: {build} | Loc: {loc}",
        "host": "主机",
        "username" : "用户名",
        "password": "密码",
        " device": " 设备",
        "Device ": "设备 ",
        "Device Settings": "设备设置",
        "Device is missing configuration for: {errorMessage}": "设备缺少配置： {errorMessage}",
        "The chassis IP is not a valid IP address.": "机框IP非法。",
        "The gateway IP is not a valid IP address.": "网关IP地址非法。",
        "The primary DNS IP is not a valid IP address.": "主DNS的IP地址非法。",
        "The secondary DNS IP is not a valid IP address.": "次DNS的IP地址非法。",
        "NTP Server {number} does not have a valid IP address or hostname.": "NTP服务器{number}缺少合法的IP地址或主机名称。",
        "All Statuses": "所有状态",
        "Pass": "通过",
        "Fail": "失败",
        "Completed": "完成",
        "{number} days": {
            "0": "{number} day",
            "1": "{number} days"
        },
        "custom": "自定义",
        "Test Types": "测试类型",
        "Work": "处理",
        "Working...": "处理中…",
        "{action} Successful!": "{action}成功!",
        "{action} Failed": "{action}失败",
        "starting in {number} seconds...": {
            "0": "starting in {number} second...",
            "1": "starting in {number} seconds..."
        },
        "Traffic Player {number}": "流量控制器{number}",
        "Test Configuration Error": "测试配置错误",
        "At least one traffic player is required": "必须至少选择一个流量控制器",
        "Validating Test Configuration...": "正在验证测试配置...",
        "Allocating ports...": "正在分配端口...",
        "Checking Connection...": "正在检查连接...",
        "Sending test packets...": "正在发送测试数据包...",
        "Verifying link...": "正在验证链路...",
        "Disambiguating systems...": "正在解析系统...",
        "Generating protocols...": "正在生成协议...",
        "Visualizing data...": "正在可视化数据...",
        "Initializing network...": "正在初始化网络...",
        "Validate": "验证",
        "name": "名称",
        "Test Configuration": "测试配置",
        "Test is missing configuration for: {errors}": "测试缺少配置：{errors}",
        "Refreshing test list...": "正在刷新测试列表...",
        "Link: Up | Speed: {speed}": "链路： 上行 | 速度：{speed}",
        "Link: Down": "链路： 下行",
        "NTP Sync OK": "NTP同步成功",
        "No NTP Sync": "NTP未同步",
        "Time Sync Resolution": "时间同步精度",
        "Has Time Sync": "Has Time Sync",
        "ms": "ms",
        "{name} is missing configuration for: {errors}": "缺少设备{name} 配置：{errors}",
        "{host} is not a valid IP address": "{host} 为非法IP地址",
        "Refreshing device list...": "正在刷新设备列表...",
        "Yes": "是的",
        "No": "无",
        "starting ip": "起始IP",
        "prefix": "前缀",
        "gateway": "网关",
        "{name} starting ip is not a valid IP address": "{name}的起始IP地址非法。",
        "{name} ending ip is not a valid IP address": "{name}终止IP地址非法。",
        "{name} prefix expected to be a number": "{name}的前缀应该为数字。",
        "{name} gateway is not a valid IP address": "{name}网关IP地址非法",
        "{name} - Custom": "{name}  - 自定义",
        "No Timing Accuracy Info": "无时间精确度信息",
        "Timing Accuracy: +/- {value} ms": "时间精确度：{value} ms",
        "Time Sync Alert: rollover or click icon for details": "时间同步警报：更多信息请翻转或点击图标。",
        "Bandwidth": "带宽",
        "MBS": "MBS",
        "GBS": "GBS",
        "Your test completed successfully.": "测试成功完成。",
        "Packets Sent (Tx)": "发送分组数 (Tx)",
        "Packets Received (Rx)": "接收分组数 (Rx)",
        "Packet Loss": "丢包",
        "Avg. Jitter": "平均抖动",
        "Connections Successful": "成功连接数",
        "Connections Unsuccessful": "失败连接数",
        "Transactions Successful": "成功事务数",
        "Transactions Unsuccessful": "失败事务数",
        "Track Property Validation": "轨道属性验证",
        "Track is missing configuration for: name": "轨道缺少配置：名称",
        "Track name exceeds maximum character length of 64 characters": "轨道名称超过了64字节的最大长度。",
        "{target} is missing required configuration for: {name}": "{target}缺少必需配置{name}",
        "{target} has {name} that is not numeric": "{target} 的 {name}不是数字",
        "{name} should be less than {upperBound}": "{name}取值应小于 {upperBound}",
        "{name} should be greater than {lowerBound}": "{name}取值应大于{lowerBound}",
        "{name} should be less than or equal to {upperBound}": "{name}取值应小于等于{upperBound}",
        "{name} should be greater than or equal to {lowerBound}": "{name}取值应大于等于 {lowerBound}",
        "{name} should be between {lowerBound} and {upperBound}": "{name}取值应在{lowerBound}与{upperBound}之间",
        "{name} Source": "{name} 来源",
        "{name} source is missing": "{name}缺少来源设备",
        "{name} Destination": "{name} 目标",
        "{name} destination is missing": "缺少目的设备{name}。",
        "{name} is missing a Playlist": "{name}缺少一个控制列表",
        "{name} is missing its traffic settings": "{name}缺少流量设置",
        "Mbps": "Mbps",
        "{name} is missing traffic settings": "{name}缺少流量设置",
        "{name} has traffic settings that are not numeric": "{name}的流量设置非数字",
        "No Port": "无端口",
        "Port {port}": "端口{port}",
        "No Endpoint": "无端点",
        "No Vlan": "无Vlan",
        "No IP Info": "无IP信息",
        "IP Details": "IP详情",
        "No IP Details": "无IP详情",
        "Starting IP: {startingIp}, Ending IP: {endingIp}": "起始IP：{startingIp}；终止IP： {endingIp}",
        "Tx": "Tx",
        "Rx": "Rx",
        "{name} is missing a port selection": "{name}缺少一个端口",
        "{name} endpoint has not been configured": "{name}端点未配置",
        "{name} endpoint does not support 64 Byte Frames on DHCPv6": "{name}端点不支持DHCPv6协议下的64字节帧。",
        "Test Configuration Warning": "测试配置警告",
        "{name} bandwidth '{bandwidth} Mbps' exceeds link capacity '{capacity} Mbps' on port {port}": "带宽 {name}的数值{bandwidth} Mbps已超过 {port}允许的链路容量{capacity} Mbps。",
        "{value} MIN": "最小值 {value}",
        "A test is already running.  Please wait for the current test to complete before loading a new test.": "A test is already running.  Please wait for the current test to complete before loading a new test.",
        "This Axon chassis is currently reserved.<br/><br/>User: {user}<br/>From: {from}<br/>Since: {since}<br/><br/>Please wait for the chassis to become available before loading a test.<br><br>": "该Axon当前已被占用。<br/><br/>使用者: {user}<br/>来自: {from}<br/>起始时间: {since}<br/><br/>请等待设备恢复空闲状态后再加载测试。<br><br>",
        "Loading test results": "正在加载测试结果",
        "Loading test results...": "正在加载测试结果...",
        "Start": "开始",
        "Validating Test...": "正在验证测试...",
        "Stop": "停止",
        "Stopping Test...": "停止测试...",
        "Bandwidth for Transport Data": "传输数据带宽",
        "Packet Loss for Transport Data": "传输数据丢包",
        "Packets": "分组",
        "Latency": "延迟",
        "Latency for Transport Data": "传输数据延迟",
        "Jitter": "抖动",
        "Jitter for Transport Data": "传输数据抖动",
        "Bandwidth for Application Data": "应用数据带宽",
        "Connections": "连接数",
        "Connections for Application Data": "应用数据连接数",
        "Connections per second": "每秒连接数",
        "Transactions": "事务数",
        "Transactions for Application Data": "应用数据事务数",
        "Transactions per second": "每秒事务数",
        "Response Time": "响应时间",
        "Response Time for Application Data": "应用数据响应时间",
        "Milliseconds": "毫秒",
        "Bandwidth for Voice/Video Quality Data": "语音/视频质量数据带宽",
        "Calls": "呼叫数",
        "Calls for Voice/Video Quality Data": "语音/视频质量数据呼叫数",
        "Video Connections": "视频连接数",
        "Video Connections for Voice/Video Quality Data": "语音/视频质量数据视频连接数",
        "Quality MOS Scores": "质量MOS值",
        "Quality MOS Scores for Voice/Video Quality Data": "语音/视频质量数据质量MOS值",
        "MOS Score": "MOS值",
        "RTP Packet Loss": "RTP丢包",
        "RTP Packet Loss for Voice/Video Quality Data": "语音/视频视频质量数据RTP丢包",
        "Calls per Second": "每秒呼叫数",
        "Calls per Second for Voice Quality Data": "语音质量数据每秒呼叫数",
        "Calls/sec": "呼叫数/秒",
        "Total Calls": "总呼叫数",
        "Total Calls for Voice Quality Data": "语音质量数据总呼叫数",
        "Quality MOS Scores for Voice Quality Data": "语音质量数据质量MOS值",
        "RTP Packet Loss for Voice Quality Data": "语音质量数据RTP丢包",
        "Video Connections for Video Quality Data": "视频质量数据视频连接数",
        "Transactions for Video Quality Data": "视频质量数据事务数",
        "Quality MOS Scores for Video Quality Data": "视频质量数据质量MOS值",
        "RTP Packet Loss for Video Quality Data": "视频质量数据RTP丢包",
        "{target} is missing required {field} field": "{target}缺少必需字段{field}",
        "Loading": "正在加载",
        "Loading images...": "正在加载图像...",
        "Loading data...": "正在加载数据...",
        "Loading app...": "正在加载app...",
        "App loaded.": "App已加载。",
        "Global Settings": "全局设置",
        "Tracks": "轨道",
        "Devices": "设备",
        "Endpoints": "端点",
        "Tests": "测试",
        "Datapoints": "Datapoints",
        "Result Types": "结果类型",
        "Customers": "客户",
        "Locations": "方位",
        "Languages": "语言",
        "Tags": "标签",
        "Display Messages": "显示消息",
        "Playlists": "控制列表",
        "Test Library": "测试案例库",
        "Favorite Tests": "收藏测试例",
        "Recent Results": "最近结果",
        "Loading {name}...": "正在加载{name}...",
        "Loaded {name}...": "已加载 {name}...",
        "App Loading Error": "App加载错误",
        "The following failed to load:<br>{failed}<br><br>Please contact Spirent support at {link}": "以下加载失败：<br>{failed}<br><br>请通过{link}联系思博伦产品支持。",
        "showing {shown} of {total} tracks": {
            "0": "显示 {total}个中 {shown} 个轨道",
            "1": "显示 {total}个中 {shown} 个轨道"
        },
        "showing {shown} of {total} playlists": {
            "0": "显示 {total}个中 {shown} 个列表",
            "1": "显示 {total}个中 {shown} 个列表"
        },
        "showing {shown} of {total} endpoints": {
            "0": "显示 {total}个中 {shown} 个端点",
            "1": "显示 {total}个中 {shown} 个端点"
        },
        "test.status.running": "运行",
        "test.status.completed": "完成",
        "test.status.error": "错误",
        "test.status.aborted": "中断",
        "Time": "时间",
        "This playlist is built-in and cannot be edited. Save a copy instead ?": "This playlist is built-in and cannot be edited. Save a copy instead ?",
        "at": "时间",
        "for": "时长",
        "Loading Calendar Items...": "加载日历项...",
        "DAILY": "日",
        "WEEKLY": "星期",
        "WEEKLY_WEEKDAYS": "工作日",
        "WEEKLY_MONDAY_WEDNESDAY_FRIDAY": "每周周一，周三和周五",
        "WEEKLY_TUESDAY_THURSDAY": "每周周二和周四",
        "MONTHLY": "月",
        "min(s)": "分钟",
        "day(s)": "日",
        "week(s)": "星期",
        "month(s)": "月",
        "Repeat forever": "一直重复",
        "Stop after": "重复",
        "every": "每",
        "test(s)": "次测试",
        "time(s)": "次",
        "Stop on": "结束于",
        "Duration": "持续时间",
        "until": "直到",
        "CLOSE": "关闭",
        "Run on": "执行日期",
        "Local chassis": "本地 Chassis",
        "Edit": "编辑",
        "View results": "查看测试结果",
        "scheduler.eventlist.message.min": "min",
        "Failed to load {name}...": "加载失败 {name}...",
        "Request failed": "请求失败",
        "Checking port status ...": "检查端口的状态 ...",
        "Validating test": "Validating test",
        "Running test": "Running test",
        "Canceling test": "Canceling test",
        "RECORDER": "记录仪",
        "{name} endpoint is invalid": "{name} 端点是无效的",
        "{target} must be a number.": "{target} 必须是一个数字。",
        "Error": "Error",
        "Unable to load Netflow": "Unable to load Netflow",
        "Unable to get reservation status.": "Unable to get reservation status.",
        "Updating scheduled test": "Updating scheduled test",
        "Saving scheduled test": "Saving scheduled test",
        "Canceling scheduled test": "Canceling scheduled test",
        "pulse": "pulse",
        "Pulse": "Pulse",
        "If you have AxonPoint devices on your network, you can enable and configure this Axon Core to participate as an AxonPoint Server for TCP throughput tests. From the AxonCloud Control portal, configure your AxonPoint devices to use this AxonPoint Server.": "If you have AxonPoint devices on your network, you can enable and configure this Axon Core to participate as an AxonPoint Server for TCP throughput tests. From the AxonCloud Control portal, configure your AxonPoint devices to use this AxonPoint Server.",
        "Saving will interrupt any tests that are currently running.": "Saving will interrupt any tests that are currently running.",
        "Reallocating this port to Pulse will stop exporting Netflow data on this port.": "Reallocating this port to Pulse will stop exporting Netflow data on this port.",
        "Choose the ports from which you want to generate NetFlow records. Connect each selected port to a SPAN or TAP port to enable capture of network data to generate NetFlow records.": "Choose the ports from which you want to generate NetFlow records. Connect each selected port to a SPAN or TAP port to enable capture of network data to generate NetFlow records.",
        "Reallocating this port to Netflow will stop AxonPoint Server on this port.": "Reallocating this port to Netflow will stop AxonPoint Server on this port.",
        "{target} must be greater than or equal to 0.": "{target} must be greater than or equal to 0.",
        "Maximum 32 characters": "Maximum 32 characters",
        "Remote Chassis": "Remote Chassis",
        "Starting this test will interrupt your scheduled test:<br />\"{name}\" on {devices} at {datetime} for {duration} minute(s).": "Starting this test will interrupt your scheduled test:<br />\"{name}\" on {devices} at {datetime} for {duration} minute(s).",
        "Starting this test will interrupt your scheduled test.": "Starting this test will interrupt your scheduled test.",
        "Playlist contains deleted track: ": "Playlist contains deleted track: ",
        "Playlist contains deleted tracks: ": "Playlist contains deleted tracks: ",
        "{name} source and destination VLAN ID must be different when choosing same port on same device.": "{name} source and destination VLAN ID must be different when choosing same port on same device.",
        "Duration is based on configuration": "Duration is based on configuration",
        "[Custom]": "[Custom]",
        "There is no track property": "There is no track property",
        "There is no track option": "There is no track option",
        "Validating schedule": "Validating schedule",
        "calendar.schedule_conflicts": "This schedule would conflict with an existing test, {name} at {datetime}.",
        "calendar.schedule_in_past": "Cannot schedule events in the past. Server time is {datetime}.",
        "(copy)": "(copy)"
    }
}